［有片］點評欣宜袁澧琳苟芸慧三大女神 鬼佬：不了！！！

Alibb

鬼佬食開Lucy Liu 嗰類

死白皮豬咁講嘢 即係同我撫貓專員過唔去

比舒淇佢地睇 佢地應該會話damn so hot

扑街打錯粒字即刻無哂霸氣

扑街
一錯再錯

牙撫 有個好撚gay

Fat
Big
Ha ha ha

欣宜張巨人圖

你嚟

唔敢打字了

嗰個劉雯係邊位 咁多鬼佬揀佢...
連苟姑娘都冇人揀 咩眼光啊

好似查B個妹

查の女神-吉妹

你又知查B妹係咩樣

我意思係似女版查B

who ar

個街訪員

No!

唔好話外國人啦 袁澧琳係香港人眼中都已經唔係女神啦

屌你九成似查，笑撚左出聲

大佬話 女神你估真係你話係就係架

加埋樂基兒落去
佢地應該全部

係囉
點解女版查就咁積極開朗, 男版查就生意失敗咁

different type of beauty

抵猿淋死！！

鬼佬d口味

垃圾洋鬼子 苟姑娘都不了 傻的嗎?

做過Victoria’s secrets model

張相揀得靚唔靚 好關鍵

欣宜

肥都可以好靚架係咪？.gif

欣宜都擺出黎，明玩鳩人姐

佢唔搵肥苟全盛期D相出0黎啫

劉雯的確唔錯嘅 大陸model黎講佢係靚個批 眼細得黎幾順眼

個鬼佬已經好有禮貌，She is pretty big

Lucy Liu，黎到香港真係譚仔阿姐都不如

流氓？

最尾件豬西乜水

其實熊黛琳ok

She looks very easy going

揀張袁澧林無陰最柒既相問人佢靚唔靚

歐美不嬲鐘意大陸女人果種樣 尤其是眼細

佢地通常鍾意厚唇

含撚爽D

仲有單眼皮

放張千萬美女model落去應該個個都揀

我地見到就

鬼佬要眼大鼻高輪廓深點解唔簡返自己人
食得亞洲菜就係想要平時食唔到嘅異國風情

鬼佬

點解唔搵佢做迪迪尼花木蘭真人版
一模一樣

呢個頻道啲女係好醜
2個都係

冇淫kay

劉雯

欣宜最好嘅評價係 She's very easy going

講得好厚度 笑到仆街

一般人唔識劉雯唔奇，因為無留意潮流

不過劉雯係亞洲人來講，時裝界top model來， victoria secret 等等都有搵佢，睇過幾個類似街訪，好多外國人都揀佢

其實豬其就咁睇唔係話正話靚 係有D特別咁
最尾個個就真無典型個D鬼佬味

3,4就美圖秀秀
其他唔講

btw朱千雪
其實又唔係話算靚 (唔好問我平時食開咩啦 講公道 要靚既大把)
真係有親和感

舒淇

我記得 C朗做過個節目係 迪麗巴熱 同 劉雯 自己揀一個
佢瞬間揀咗 劉雯

唔知擺 廣末涼子上去會點
我覺得 廣末涼子 都有個種 鬼佬鐘意既美

根本靚呢樣嘢就唔係全世界一樣
好多人仲成日笑鬼佬唔識揀

但樣衰就全世界共通

製片條友on99

都冇人揀豬千雪

雞黎

成班00後？劉雯 supermodel 可以話asian最top果幾個喎

好7

如果拎肥苟肥嗰期啲相，可能班鬼佬反而先會揀

btw估唔到冇人揀肥苟

似乎係假假地
有冇人copy張野再去問下鬼佬

想睇男版，睇下鬼妹鐘意邊type

澧林竟然係普通 班鬼佬係味傻撚左？

記者做得好 擺明玩鳩欣宜
仲等班肥婆成日平時自己打飛機話係港男瘦弱先至嫌佢哋肥 歐美地區呢種身形好平常
點知鬼佬淨係睇相都話she’s fat...um pretty big

肥九根本大山婆 換林熙蕾上算啦

樣衰還樣衰

白皮豬唔識食係好事嚟

鬼佬睇亞洲人係中意扁面眼細單眼皮
因為佢地國家冇

吳彥祖

純粹係貪新鮮

審美觀唔同咪仲好
全世界搶同一樣既野只會爭飯食

肥苟比呢張佢地睇
總統都有得佢做喇

鬼佬要揀實係揀死魚眼+厚唇

假嚟作用係咩想問下

劉雯正呀 大表姐

最柒果2件鬼佬揀晒
真係唔該晒

鬼佬眼中，字家口面=靚

至叻係你

真係靚咩？除左露對波出黎 有乜特別？

認真 對比周慧敏 李嘉欣 朱茵果啲 其實冇得比

劉雯好出名 好多外國知名品牌都搵佢。
普遍外國人鐘意Tan skin, natural D 既，反而中國、香港台灣韓國日本女仔化妝太白啦，好假。

D人見識少，好少follow fashion.

舒淇最正
細個覺得柒，反而年紀大左就會覺得佢正

Top還Top，靚還靚，兩樣嘢嚟

舒淇喺半支煙同千禧蔓波都正到瀨屎

呢個真
外國人 對 膚色 好睇重
白到雪咁果d會比佢地笑無血色 成隻鬼咁
係亞洲人先會話 一白遮三醜

睇吳彥祖 interview la
佢自己都話外國無人話佢靚仔

好似仲話佢有少少似gay

肥茍咁撚正都冇人揀

出名還出名 靚還靚 兩回事黎

睇過段片又係俾一堆男星揀，佢地似係多數要黑黑實實，大隻，男人味重

因為嗰訪問俾左好多唔係呢type男人，啲鬼妹講得最多一句就係問係咪gay架，覺得太瘦啦，好似好弱之類

所以泡菜仔，文青書生型，連鋼條身型喺佢地眼中好多都foul

印象中連木村都俾佢地話係gay gay地，但明明木村喺亞洲人眼中都好型

我都明 各花入各眼啦

Child登仔剩係鐘意咩fufuying, 好賤啊 果類mk妹

鬼佬唔是一直都鐘意賓賓樣架咩？
果張相劉雯勁似賓賓
Between 擺賓穎落去可能有得揮

東方美

連登仔係得咁多有咩計

賓穎個樣冇氣質，得個cute

係正既

拎全盛時期既朱茵同邱淑貞出黎啦

鬼佬淨係鍾意屌花木蘭

一線鮑

鬼佬任揀港女屌

留返我簡 袁澧琳

仆街比你講完返唔到轉到

mkij

okmkukom
孔廟k
oooi